互__完未？係時候傾下點樣勇武地hit&run喇

我覺得其實依家重點係俾大眾聚焦返我地嘅目的。
唔駛下下都硬碰硬...有時表達到信息就夠...

例如紅隧呢下真心正，搞完一輪就轉場對家冇仇報

大家有冇試過夜晚瞓覺總係有隻打唔死嘅蚊呀？
係咁响耳邊嘈，開燈打又打佢唔到，仲要通常都畀佢叮幾下...

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

自推一下，再冇人理就由佢沉算喇...

我諗我地唔夠嘅除咗gear之外係速度。
前線同要拉嘅距離真係唔可以同之前一樣，因為對家衝快咗好多...

如果有前線諗住做decoy俾遊撃team有時間出手，
真係要預多啲距離...等full gear嘅對家跑耐啲燒體力。

我係P牌仔兼冷氣膠(軍師都唔係)，屌我冇所謂...
只要引到大家一齊獻計就滿足喇。